「警署文員」涉偷拍巴士女客裙底

【本報訊】再有一宗巴士偷拍裙底疑案，一名少女上星期三在荃灣乘巴士到青衣，登上上層座位期間，發現一名中年男子在近樓梯口疑偷拍其裙底，遂上前跟他理論，對方否認又拒出示手機片段證明，女事主為免影響其他乘客，沒有報警，但將事件及質問男子的片段上載Facebook，事件引起網民極大回響，網民紛指她應即時報警，而中年男更被人大起底，指他是一名退休警務人員，現於一警署任文職工作，女事主指警方重案組已聯絡她表示會跟進事件。據知警方並已向被指偷拍的男子錄口供，檢走其手機調查，暫無人被捕。

女事主盼目擊市民作證

女事主即日將事件及片段上載Facebook，引起網民熱烈討論，中年男子更被大起底，指他是退休警務人員，現於一間警署任文職，警方隨即就事件展開跟進，女事主亦指警方重案組人員於上周五主動聯絡她，同日下午五時安排她到荃灣警署錄口供，至晚上九時為止。女事主指，希望當日目擊事件的乘客可站出來作證，但相信涉事手機已消失。

警方：調查定會公平公正

警方發言人稱，一名二十歲女子於社交網站貼文，指於本月十二日下午約六時在一輛由荃灣前往青衣的巴士上，被一名男子用手提電話偷拍裙底，荃灣警區得悉事件後已主動聯絡事主於同月十四日下午到警署協助調查，並已確定懷疑涉案男子身份。案件現列「破壞公眾體統」，交荃灣警區重案組第一隊跟進調查，暫未有人被捕。發言人續指，對每宗案件，不論受害人或涉案人任何背景，定會公平公正、全力作深入調查。

條片facebook瘋傳 連登有冇

條友以前成日去啲學校到操學生

案件現列「破壞公眾體統」，交荃灣警區重案組第一隊跟進調查，暫未有人被捕。發言人續指，對每宗案件，不論受害人或涉案人任何背景，定會公平公正、全力作深入調查。

屌你老母，朱經緯呢？

搵到source 平心而論 連登仔自己都雙重標準 搞埋d敗壞風氣街拍谷 明明自己都想睇 走去屌人拍裙底 無非係想針對香港警察 其實連登仔並冇資格屌得咁大聲

就咁睇段片似係個男人比個港女屈多d

街拍冇裙底

阿sir xxx唔駛你教

高登＞公海＞高登

警署文員明明係ACO / CA
做咩出黎講果句對白